盧卡古d入波我阿媽都識入啦

d波容乜易入，企定定腳申申就入左
我阿媽都識入

睇黎你仲廢過你啊媽